人生，好攰

同感

係咁架啦

係咁嫁啦，聽日仲攰

快d叫連仔入黎

打飛機都打到悶

成朝都好眼訓

屌你咩

Asahi

唔係為咩就係為左收工隊支凍啤

點攰法

傾下計囉